中大入

咪㩒機啦 專心上週會啦

恒大入吾入得?

可以入黎sit週會

原來中大狗咁on9㗎

吾你老母閪

好撚酸呀

無週會喎

又唔係全中大都要上
咪撚入CC

shaw表示無reg到今日assembly喎

嚇撚死 以為自己唔記得去assembly